陳帆：若鐵路不受破壞 運作及沙中綫進度不會受影響

立法會交鐵路事宜小組委員會討論沙中綫工程進展，港鐵表示，[size=5]截至9月30日，工程已完成91%[/size=5]。東鐵綫包括大學站近期受到破壞，要進行修復工作，估計「紅磡至金鐘段」要到2022年才可開通。

公民黨楊岳橋關注，政府及港鐵的說法是否認為若沒有反修例運動，沙中綫的工程就不會被延誤。運輸及房屋局局長陳帆說，若鐵路系統不受破壞，日常運作就不會受影響，項目進度亦不受影響。

2019-12-06 HKT 10:31

明明係個紅磡站本身錯漏百出

所有野都係市民錯，示威者錯。
政府無錯！！！！

咁都可以賴
根本趕唔切就趕唔切喇

關咩事
未計紅磡站
灣仔，九龍入咁多次水

紅磡有列車出軌炒車無人記得?

都係因為佔中

佔中呀

荔景有列車出軌炒車無人記得？

賴得就賴

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黑警死穴=721，黨鐵死穴=紅磡,荔景炒車

喂屌你未撚開都有得賴 又黎4年前咩撚都關佔中事一樣 唔好撚比呢班無恥既人用同一招

其實仲有大學站，中環站出軌
簡直世界級安全

最衰佔中

遲啲應該會將開唔到啟德線瀨埋落去

世界級廢鐵

拖到2046

求下你地割

記得

沙中線又關我地事？

成日以為市民會怪責示威者以為咁就可以扭轉民意，
大把出口／機根本無裝修就封，有裝修就故意唔整，真係當香港人蠢。

陳帆: 我今日開始改姓賴

如果紅磡站火車無炒車 沙中線應該聽日已經通車

唔係2020咩？？？？？

政府最新提交予立法會的文件稱，由於東鐵線設施近日受破壞，令沙中線全線通車時間將由原定2021年，延遲至2022年第一季。

文件又表示，由於東鐵線大學站及其鄰近鐵路段的設施上月受嚴重破壞，包括沙中線「南北走廊」工程下新安裝的信號系統和機電設施受損嚴重，受損設施包括至少80組沿路軌鋪設的管線，初步估計需更換其中約35公里管線；多組軌旁信號裝置亦受損，受影響範圍達4公里，要重新採購及更換受損設施，並再次安裝並進行測試，港鐵正評估事件對沙中線完工時間的影響。

明報

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

若立即答應五大訴求 鐵路就不會受破壞

陳帆：若不是地運轉，運作及沙中綫進度不會受影響

咪傻
係交721 831 CCTV
唔准再俾狗有戰術用途
好似領展 i大一早交CCTV
咪冇事 最後得番小數人屌你
又唔會真係長期搞鳩你

地鐵係抵鳩死 收香港人錢但唔係幫香港人
加埋積落黎既高鐵 沙中線 出軌 x2 壞車x n
d地鐵高層 陳帆仲要串過馬撚
姐係繼續搞

哦，開得你咁撚辛苦咪閂撚哂佢囉，何必勉強

收皮啦屌你老母咁都講得通？

一日最衰都係佔中！

屌你重建紅磡同會展站啦
咗撚多藉口

條友講野都無根據
果日炒車又第一時間出黎屈左先
查都未查

又曲線叫人拆鐵

講大聲d

呢條撚頭陳帆開頭柒下柒下戇鳩鳩成隻食屎狗咁閪樣，點估到而家鳩up仲流利過痾爛屎

獨裁政權黎講港共都算最撚衰
其他獨裁者係擺明我係獨裁呀吹呀
港共就係乜都話民主，無政治打壓，好公平公正公開，
稅就市民交，賴就賴市民

佢似係發生咩事都唔L關佢事

重有單 3月東涌線列車甩集電弓

紅磡單野查清楚未

呀係播